（點撚算）話事話我朋友圈入面條友好撚似肥絲大隻

有一日 佢打比我問我食飯未，跟住我話食（左）
無啦啦彈出句咁食撚咗（右）飯味？
我即該呆（左）幾秒 係到心諗條友係咪傻撚（左）
唔通呢個係傳說既套路？ 你老味（左左右右）
係咪想（左右）不分 係咪想提醒自己既方向感
自從我睇番lihkg 無啦啦又多（左）個肥絲大隻捉尻人錯字
仲叫提醒自己既方向感
我果時有一刻覺得係咪真係佢黎
佢由上年講（左左右右）講到現家
你地話點撚算 佢究竟係肥絲本人定中撚咗肥絲毒

唔該肥絲大隻同我死入黎
我屌你老母咪撚捉錯字同左尻右尻

.....我想講肥絲大隻分分鐘現實生活係打開5p字嘅偽mk毒撚黎